【建制文宣】來看一幅"親建制"的政治漫畫

有部份我都知道佢點來.....
其他就應該係作者老作，又或者買起一兩個膠人講野就把他當成全民代表了

有人爭取"全民退保"， 就說成"40歲可退休政府養過世"
全民退保是65歲以上才受益。
不計坊間的其他極端方案，只看學者經研究後的方案。
全民退保是需要市民供款，是從強積金中抽錢作供款。不是政府無條件地養成世。
當然，這涉及到一班不論賺蝕都有管理費收的的基金佬利益，最後當然只能研究。

有人爭取"合理的房屋政策"， 就講成"一畢業就要有樓"
E+香港的住屋政策真是一大奇境。一堆豪宅是被人用來投資的，沒多少香港人能住得起。最有趣是"物業空置稅"這個用來壓止這種問題的政策就沒有下文。同時居屋數量就少得可憐，抽到就似六合彩。

"自由放假"這個就真的有點奇怪，可能是因為有人發起罷課罷市吧。不過看看歷史，中國當今政權仲係當代的膠登仔的時候都發動了不少罷課罷市。要評論對錯就只有看看爭取的是什麼了。如果是只為自己加人工，就比較難說過去。但這次反修例明顯不是個人利益問題。

有人爭取"官員問責下台"，就說成"解散政府"。今次香港的問責官員就真是奇葩。 修訂修例要進行講解，律政師緊係要企出來頂。但由頭到尾都只見行政長官出來。我已經不去計其他官員的卸責行為。發展到引爆一個如此巨大的政治炸彈，都無人要問責。真是有趣。

至於"自由犯罪"、"包結婚包酒席"、"最低工資5萬蚊"和"每人送一架車"等等就只能讓作者出來解釋一下了。

你錯了，呢啲係藍絲佢地自己嘅願望～～

屌呢兩日好撚多人send呢張仆街圖

圖中大部份示威者唔似香港人

向外國勢力說不,向每日150單程證說不

緊係唔似香港人
呢幅圖是改圖。
原圖是當年美國佔領運動時用來表達人民意願的。

唔知邊個就咁改了些字就盗用了

會信得呢張圖既拎去人道毀滅比較快

唸起以前蘇聯宣傳美國有幾差的宣傳刊物，話美國每一分鐘有一架車俾人搶，之後搞到d人覺得美國好有錢。
呢個漫畫隨時有藍絲唸唔到的反作用。